西門梓敬係支聯辦捧嘅何妖2.0

入完柒婆屋後,高調去葉劉度奶西,串七容海欣,無視舊老細自由黨,條撚樣講嘢仲越嚟越串,支聯辦完全係想捧個何妖2.0出嚟

由西門度一拉出黎就咁高咁大既西門梓敬